
# 如何评价同人作品(fan-fiction)[1]的好坏

粉丝们可能会对北条司的作品进行“二次创作”[1]，如何评价粉丝粉丝们作品的好坏？评价标准是什么？


## 思路

- 分开考虑剧情和画面




## 参考资料

1. [同人-baidu百科](https://baike.baidu.com/item/同人/18409643)



--------------------------------------------------
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)

转载请注明出处
